2日加埋跌超過1500點 已買牛

牛牛GO GO GO

25000 gogogo

25000點揮手區

25000

熊準備

24000先買牛啦

永遠唔好估底

仲有人買牛先有得趺

台灣表示...